政事台好廢

個政事台嚟嚟去去都係得嗰幾條友po嘢仲要冇人討論，不如改做軍事台畀人討論下戰爭、武器、war game等等好啲喎

軟件台仲廢

LIKLN 呢條垃圾犯民黃屍左膠

鬼咩連admin都當佢堆填區咁使，得閒就dump廿幾個cc台嗌交洗版post過去，有咩正常人流都俾佢趕走晒啦